<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<cinimaticCaption>
	<caption startFrame="100" endFrame="160" color="4294967295">CUTTER: Wird das wirklich funktionieren, Professor?</caption>
	<caption startFrame="170" endFrame="215" color="4294967295">ANDERS: Ich schätze, es ist unsere einzige Hoffnung.</caption>
	<caption startFrame="220" endFrame="330" color="4294967295">Der überlastete FTL-Reaktor wird eine Kettenreaktion in der Sonne verursachen.</caption>
	<caption startFrame="340" endFrame="400" color="4294967295">CUTTER: Das reicht, um alle Schiffe hier zu zerstören,</caption>
	<caption startFrame="405" endFrame="470" color="4294967295">bevor die Allianz etwas aus ihnen rausbekommen kann.</caption>
	<caption startFrame="510" endFrame="655" color="4294967295">ANDERS: Nun, mit anderen Worten, Captain: Der Reaktor wird die Sonne</caption>
	<caption startFrame="655" endFrame="720" color="4294967295">explodieren lassen, sodass hier nichts als Staub übrig bleibt.</caption>
	<caption startFrame="740" endFrame="815" color="4294967295">SERINA: Das ist die Schwachstelle des Plans, wenn Sie mich fragen.</caption>
	<caption startFrame="820" endFrame="880" color="4294967295">Ohne den Reaktor kommen wir nicht mehr nach Hause.</caption>
	<caption startFrame="900" endFrame="965" color="4294967295">CUTTER: Ganz ruhig. Eins nach dem anderen, Serina.</caption>
	<caption startFrame="970" endFrame="1035" color="4294967295">Wenn die Allianz diese Schiffe in die Finger bekommt,</caption>
	<caption startFrame="1040" endFrame="1150" color="4294967295">wäre das das Ende des Krieges.</caption>
	<caption startFrame="1155" endFrame="1270" color="4294967295">Wir werden die Chance nutzen, der Menschheit etwas Hoffnung zu schenken.</caption>
	<caption startFrame="1280" endFrame="1400" color="4294967295">ANDERS: Ich weiß, es ist keine einfache Entscheidung, aber es ist die richtige.</caption>
	<caption startFrame="1420" endFrame="1590" color="4294967295">FORGE: Spirit of Fire, hier ist Forge. Er ist eingepackt und einsatzbereit.</caption>
	<caption startFrame="1620" endFrame="1690" color="4294967295">CUTTER: Liefern Sie das Paket wohlbehalten ab, Sergeant.</caption>
	<caption startFrame="1700" endFrame="1790" color="4294967295">FORGE: Setzt den Kaffee auf, ich bin zurück, bevor er fertig ist!</caption>
	<caption startFrame="1800" endFrame="1890" color="4294967295">ANDERS: Ich werde Sie von hier aus beobachten, Sergeant.</caption>
	<caption startFrame="1910" endFrame="2010" color="4294967295">SERINA: Na ja, das wäre recht offensichtlich, wenn er Erfolg hat ...</caption>
</cinimaticCaption>